爆升反而個人清醒咗

有買amc 跌到落5.5我都溝咗唔少
戲院始終會開返 當價值投資
已經唔信ss 真係會發生
個本都溝到落11蚊
呢兩日見佢升我反而放咗啲
個本拉到去14蚊
可能會覺得我on9
但我反而覺得個人醒咗
幾晚升一倍 又可以一晚跌幾倍
如果今晚再爆上 我應該回到家鄉
如果爆唔上 呢100股當記念自己傻仔
曾經玩過wsb股

典型敢輸唔敢贏

樓主知唔知爆肺炎之前，amc股價係幾多？

波大有腦

呢啲已經唔係投資 係賭錢
我寧願拎返啲錢去投資返我睇得明嘅股票
上得到100都係咁話

GME教精咗好多迷途新手

咁都係武肺前嘅事，疫情期間嘅價位呢？
依家回到家鄉我會走，等低位再入過
我覺得佢係值得投資，但個價位可以低啲

新手入咗啲大麻同比特幣
最on9係放曬去買amc
呢2隻爆升到呢
以後淨係買自己睇得明嘅股
唔到心目中個價都唔輕易放啦

沉迷賭博等於倒錢落海